護士制服問題

其實d制服係咪全院共用？

洗完求其拎件就著？

唔洗的

咁都比你知道 死火

睇你做邊間 唔係間間一樣 有啲醫院制服有code. 人人唔同